[MHW]斬擊斧(劍斧/冇盾)討論區[2] 再入錯請自隊膠

重申一次 呢到係斬斧唔係盾斧

必要嘅技能：
1.匠 4-5都可接受
2.耳塞 要就一定要5
3.弱特 2-3 最好3
4.集中
5.強化持續 兩者有就有冇就算
6.超會心 黑角斧唔好用
7.無屬性強化 黑角，重擊斧用
8.回距 通常係鋼龍裝出 可有可無
9.攻擊 通常唔洗點理

通常用嘅斬斧：
1.屍套龍斧 匠5有可觀嘅白斬
2.黑角龍斧(惡靈) 匠5 無屬性強化必用
3.juno斧 斬味封左頂 只有超長藍斬 龍封力高 過渡用
4.重擊斬擊 出奇地好用 食到無屬性強化同埋可配死神裝龍屬性攻擊強化 不過匠5冇白斬美中不足

以下係配裝推薦：

紅字=冇匠

1.
龍王的獨眼α
異種大型皮β
帝王腕甲β
異種大型脊椎β
異種大型靴α
集中護石II

超心珠3 空洞5

利刃/彈丸節約 弱點特效3 強化持續3 超會心3 屬性異常狀態的耐性2 集中2 減輕膽怯1

2.
暴君角龍頭盔α
火龍鎧甲β
暴君角龍腕甲β
爆鱗龍腰甲β
鋼龍踏實β
耳塞護石III

超心珠2 痛撃珠1 空洞4

鈍器能手 耳塞5 弱點特效3 集中3 超會心2 回避距離UP2

3.
暴君角龍頭盔α
火龍鎧甲β
戰紋腕甲β
戰紋腰甲β
戰紋護腿β
攻撃護石III

超心珠1 痛撃珠1 空洞4

加速再生 攻撃5 弱點特效3 集中2 挑戰者2 超會心1 精神抖數1

綠色=有匠

4.
龍王的獨眼α
鋼龍恐懼α
死神雙手β
戰紋腰甲β
戰紋護腿β
匠護石III

攻撃珠2 痛撃珠1 超心珠1 無撃珠1 空洞1

匠5 攻撃4 弱點特效3 集中3 超会心1 精神抖數1 無屬性強化1

5.
龍王的獨眼α
鋼龍恐懼α
鋼龍剛強α
爆鱗龍腰甲β
鋼龍踏實α
耳塞護石III

痛撃珠1 無撃珠1 空洞1

風壓完全無效 匠4 耳塞5 弱點特效3 回避性能UP2 回避距離2 集中1 無屬性強化1

6.
龍王的獨眼α
鋼龍恐懼α
異種大型鋼爪α
異種大型脊椎β
異種大型靴α
匠護石III

痛撃珠1 無撃珠1 空洞4

利刃/彈丸節約 匠5 弱點特效2 屬性異常狀態的耐性2 減輕膽怯2 超會心1 集中1 強化持續1 無屬性強化1

7.
龍王的獨眼α
鋼龍恐懼α
暴君角龍腕甲β
戰紋腰甲β
鋼龍踏實β
匠護石III

痛撃珠1 超心珠3 攻撃珠2 無撃珠1 沒有空洞

匠5 攻撃4 超會心3 弱點特效3 回避距離UP2 集中2 無屬性強化1

藍字=比重擊斬斧II用 即係骨斧最終升級

1.
火龍魂頭盔β
火龍鎧甲β
死神雙手β
死神臍帶α
鋼龍踏實β
匠護石III

痛撃珠1 無撃珠1 破龍珠2 空洞3

會心攻擊(屬性) 匠3 龍屬性攻撃強化4 弱點特效3 集中3 回避距離UP2 超會心1 無屬性強化1

2.
火龍魂頭盔β
鋼龍恐懼α
火龍魂腕甲β
死神臍帶α
鋼龍踏實β
匠護石III

痛撃珠2 無撃珠1 破龍珠2 沒有空洞

會心攻擊(屬性) 匠5 龍屬性攻撃強化4 弱點特效2 集中3 回避距離UP2 超會心1 無屬性強化1

3.
火龍魂頭盔β
火龍鎧甲β
異種大型鋼爪α
異種大型脊椎β
異種大型靴α
集中護石II

強撃珠1 空洞6

利刃/彈丸節約 會心攻擊(屬性) 弱點特效3 屬性異常狀態的耐性2 超會心2 集中2 減輕膽怯2 強化持續1

係網上抄落黎嘅一套黑角斧超級裝備

爆鱗龍頭盔β
鋼龍恐懼β
帝王腕甲α
戰紋腰甲β
死神腳跟β
耳塞護石III

剛刃珠1 痛擊珠1 攻擊珠2 無屬珠1 達人珠1

耳塞5 攻擊4 看破2 弱點特效3 無屬性強化1 剛刃研磨1 匠4

如果想直接推到會心率變0，就將戰紋腰甲β換成慘爪龍腰甲β，之後將所有攻擊珠變做達人珠，係斧上再加一粒達人珠，會心率就會變0，加上客製會心+10%，黑角斧就會變成+10%會心率

就會變成

爆鱗龍頭盔β
鋼龍恐懼β
帝王腕甲α
慘爪龍腰甲β
死神腳跟β
耳塞護石III

剛刃珠1 痛擊珠1 無屬珠1 達人珠5

耳塞5 看破7 弱點特效3 無屬性強化1 剛刃研磨1 匠4

其實角龍斧加斬味真係咁重要?
升斬味 攻擊加10% (藍斬1.2 白斬1.32) 就要至少出匠4，重未計剛刃/業物
升會心嘅話 40% * 25% 已經有相同效益 弱特3就已經50%

有冇下位用咩斬擊斧會好d
仲係下位打緊未有時間打上去

定係下位邊把都冇咩分別

整把水/雷屬斧 好多怪都剋呢兩隻屬

冇人用炎王個把？
成日爆120喎

匠真係咁重要咩

有冇人玩麻屬果把？

留名

其實燈龍斧都好好用
用緊 長期斬到七八十
斧轉劍打到200

玩落已經覺得匠無咁大需求
有高耳已經好多機會磨刀or 輸出 or 食藥
真係攻守兼備

同埋無屬強化仲有好多把都用得

斬斧d 屬性好多整係瓶度
但屬性個欄寫無

咁樣一樣有效果

用緊土砂斬有麻又高攻

我用緊 一路斬一路爆，勁爽

用匠主要係上埋白斬再推高攻擊力 好似係

聽落土沙龍斧加無擊珠又唔錯啵
有冇測試過係咪真係加到攻？

會加到 其實咩武都一插就知 個面板數值會唔同

上白斬可以高多10%傷害
不過斬斧把把咁短斬味 要keep 白斬又綁一堆技

平時都用開
貪佢兩個3lv洞
加件爆麟或者耳塞護石就上到耳塞5
配裝自由好多
不過我係外觀派
攻擊方面反而無乜點理

你套裝點砌？

黑角斧點解唔好用超會心？打弱點都可以爆擊喎

好想玩炎王斬斧 點砌裝好

個人用落耳塞5+集中3 係必配技能
再加弱特2-3同迴距2就ok
劍同斧無縫切換我覺得係劍斧既精髓
差唔多係成隻game連技最順既武器
所以有時候寧願用滅盡斧唔使再加匠

諗緊點砌
龍眼a
異種衣a/b
帝王手b
帝王腰b
帝王護腿a
集中護石2

攻擊珠同埋剛刃珠真係好撚難出

Agger

本身負左三十會心，唔抵用

agger
放棄匠 用個啲位加強會心個啲好過

同埋我覺得斬斧一定要配返3Lv 精靈加護
有時屬解/連緊技 硬食都扣少好多
棄匠用juno反而仲攻守兼備

post名

用緊第6套打juno
up緊上youtube準備獻醜

用緊juno斧 想問下惡靈同屍套點取捨 睇完置頂都唔係好明 屍套優點係？

不動衣係狗裝

Hr80大劍啱啱落坑
玩劍斧有冇咩技係一定要？ 同埋基本係點連技？

睇post頭
冇點特定連技 鳩斬有鳩斬玩法
斧劍轉換又有唔同
同埋用死一套連技一定唔夠應付唔同嘅怪

Btw

Juno再加集中同持續強化

但juno少左白斬真係美中不足

白斬太短啦

重擊果把斧個滅龍420, 係點樣計傷害GA?

Juno斧完全冇白斬喎清

入左覺醒mode同超解有龍屬

老實講 我都唔知

個post頭仲有咩可以加上去

大約斬幾下就會爆破一下 100up
同埋基本上斬落去斬係黃字
達人煙+不動衣
咁就耳塞都慳返
心眼 就要加落去
因為永遠唔會彈刀
O +r2 可以唔停咁輸出
就會係咁爆爆爆
唯一諗緊洗唔洗將精靈加護變做匹
搵唔到上身係匹

分享下點推上看破7

即係騎上隻龍度爆果陣就會自動觸發的?

補充返少少
其實有有匠既裝飾珠？
如果有 就唔洗心眼
可以上白斬唔怕彈

有匠珠 不過好難出

3格窿

護石+3
慘爪b+2
達人珠x2

我話其他劍嘅白斬

斬斧劍mode唔係自帶心眼咩？

lm

Yes

想問條bar滿同唔滿會唔會影響屬解攻擊力
即係我劍mode一滿就放同磨到就完mode先放有冇分別

一樣咁低攻

劍 mode 就冇能量有冇易啲既變型斬？
諗住o之後r2 劍變斧變型斬成日都fail

另外斧變劍變型斬成日都變左做企係度reload

三角之後拉後變型 ？
可以走遠少少
Reload真係要睇實 個logo係斧頭要忍住唔好禁r2
雖然插左達人煙之後成日會忍唔住鳩出大迴旋斬變型

好低咩，我覺得插晒到尾爆果野都好撚勁喎
其實我都係玩左一日
之前主槌同笛

我睇片見主輸出好似係咁變形斬
但唔識點禁，係咪推前R1>R1咁？
大硬直先係圓圓圓屬解？

開頭用係幾痛
玩到後面你一個迴旋已經痛過口爆佢，
同埋口爆好易俾隻怪打番落黎
偷雞唔著蝕渣米

斧mode 無野做就前三角突埋去然後 ooo 大巴大巴星埋去
夠氣就按r2出大迴變劍
變左劍就三角三角 o 一下又按番r2變斧
繼續ooo
中間當然睇隻怪動作 盡量打番弱點
不過無咩事都可以企係度打好耐好耐
因為呢堆動作好易打到隻怪跌係度，
我用土砂斧直頭又麻又跌

屬解我已經好耐無用
通常都打到隻怪出骨頭就死個時用搏拎個結算圖片

唔用中出神技邊夠熱血呀

我就係貪佢呢下咁型先用佢

想問達人煙點拎？

Same 不過用耐左多左用斧連技
唔係再鳩用劍鳩斬

點解有時騎乘嗰時 試過可以屬解左兩次先跌返落嚟

屬解我主要用黎斷尾 啲撚龍走黎走去好難斷

可能係第一次用刀仔插個陣時間太短就可以爆一次
騎乘時間未完就可以繼續用刀仔插 插到爆第二次

我都係，用用吓就發覺斧變劍再變返斧連技順好多，不過多數出唔晒全套，而家都係走埋條龍度R2再兩吓三角就走，麻痺或者瞓低先星佢幾巴再變形斬，都好撚型

而家條龍訓低都未必一定要劍斬
用斧係咁ooo 「啪啪啪」咁係咁大巴大巴車落去好撚爽 到咁上下先再變形斬

係囉 尋日用中出神技插頭了結隻炎王龍完場型到癲

有無諗過 如果你插入果陣
佢開超新星會點

推得好慢

斬斧真係唔紅

所以打炎王通常轉雙刀
距離唔遠 收刀快

如果有龍封力應該唔會爆

插落去爆個下除左型之外真係冇咩用
插中頭 超會心1.4
都係每下18-22 計埋爆個下100-150
但我用劍model 三角+圓形
每下都40up 仲未計爆破 120up
仲要插左入去未爆就fing左落黎

仲記得前個排仲係著住juno火龍裝個陣solo打左場鬥技角龍 比佢3貓左兩次 屌佢老母嬲撚爆爆

而家合左冥燈套裝 岩岩見冇野做開左鋪7星角龍黎打 r痕 雖然有幾下都差啲比佢屈死
但係鳩咁斬落去好撚爽

屌你老母角龍成日屈人動彈不得屈得咁撚爽
死賤種

所以我鍾意用黎插尾
好多時條尾都打唔準 屬解斷尾好方便

新post 留名

諗住搵下有咩斧整番把

黑角，賊龍同重擊好用但樣差緊啲

斷滅的一閃

黑角 口爆果下爆到260左右

本來打算整重擊，最後屈服主流整黑角

有無師兄知依招＜力量解放＞點先觸發到？

想問下呢套斬斧裝大家點評價，有咩改善空間？

飛燕而家轉左無擊

匠4會更加好 另外剛刃都岩用

無匠珠

我有一粒

有匠4先有短白斬 配剛刃就最好 當然衝匠5都得 不過唔推薦

係咪有d斧會易儲滿劍氣多d?
用骨斧好易，用角龍就難d
點分？

岩岩打到超心殊
而家看破lv7
超會心lv3
弱特lv3

道具強化啲珠換咩好、1星珠位黎、體力我食貓飯同秘藥多

用黑角？

集中 會儲快d劍氣

我本身冇集中
響訓練度試各裝一把，把骨斧係快d滿
依家用落仲順手過黑角

有無加護珠 精靈加護好有用

滅龍瓶係快d到高出力 加埋集中3 就咁斬幾刀已經上高出力 用完已經翻唔到轉頭

juno斧juno裝
不過差條褲

精靈加護都好、但1燈珠都冇、粒珠叫咩名

咪加護珠

又係1珠位 3珠就爆Lv
減50%傷好正 用完又可以貪多幾刀

粒珠rank幾？好難出？

我都覺好有用 但靜係得一粒

唔記得rank幾 不過都幾難出 打咁耐得一粒

咁難出嘅咩
出過6粒
利申 仲未見過攻擊珠

我有3粒加護
全身最值錢係匠珠 超心珠 達人珠同攻擊珠 全部都得1粒

所以型同柒只係一線之差

咁我都算好彩
你講果啲除左攻珠外都超過兩粒

dllm

我而家用緊黑角斧，出左耳塞5, 匠5, 高磨三，弱特3, 心眼（貪佢斧形態唔彈刀，可換超心珠），剛刃，無撃，基本上可以keep 住全程白斬，9劈

分享下裝同珠？

心眼珠真係有d多餘

哪有珠

呢幾粒我得無擊珠

一樣

有冇清分享下有屬解嘅裝？
想玩下土沙龍斧

精神抖擻係咪好過谷看破？

我覺得係 你3lv.已經30%
斬斧好少會唔滿耐力

用斧mode ooo已經扣耐力啦

大家連技方法唔同
我斧mode o一下之後一係三角一係r2 好少係咁o

唔多餘喎
正常用斧儲劍力
你唔會r2裝填架嘛
咁咪用斧個陣不斷o
儲力又快 最緊要確保唔會彈刀
有時白斬都彈唔係咩

斬斧新手一問，冇集中劍mode係咪打一套已經可以口爆條龍

白斬彈刀情況真係好少 更何況劍有心眼
打發嬲麒麟好難用斧打喎 我係直接用劍狂打 斬一兩下就避 d瓶都回番

集中3嘅話劍全o飛天斬完落地已經上左力

我打親麒麟一定專用大劍
試過用斬斧
斬兩下頭先有100up
仲要好多時一下就要跑走
大劍一擊過百好過啦
心眼真係保守 唔想斷左節奏用既

我用緊個套冇集中
耳塞5 匠5 弱特3 體力3 速磨2 剛刃 無擊
琴晚先轉玩斬斧，未試到好仔細

套裝正喎
白斬用斧○○○+R2個下輸出算高 又可以一邊儲劍氣
可以用多啲 好正
最緊要白斬唔彈刀

想問斬完reload果下係幾時先需要？
點解睇片唔覺d人有呢下動作
自己就成日都click住

通常我劍model 就用完
就插入怪屬性解防
爆完之後變斧 不斷o

係呀我都係
佢auto變番斧後斬兩野再轉劍時就會有reload個動作

諗諗下有剛刃加速磨 係咪唔洗匠5呢，如果係嘅話個粒石可以換咩上去？？

你咩斧

黑角，匠4已經有白刃

有剛刃就匠4夠啦

Reload可以完全唔做 因為企定定入瓶好易俾怪抽到水

用完劍mode要cd
左上幅圖 有紫色bar 同埋武器圖係摺埋咗
斧mode斬一陣先
之後圖變返正常圖案 條bar變返藍色就ok

幾時先肯出剛刃珠比我

我只有打麒麟先會reload
起手劍, 用劍>斧>劍變形斬可以一直KEEP住有劍能量, 而且斧轉劍變形斬輸出好高

炎王斧好用定juno斧好用？用緊2個套裝

研磨3 加剛刃 匠4
仲需唔需要推到匠5

唔洗

Done

耳塞5 匠4 看破6 弱1 速磨2 剛刃 無擊 超心1
我套好似係咁

想問下巴打你咩裝？好似幾好用咁

成日冇人推過

全game幾乎係最冷門嘅武器

排第八啫

就咁r2 定o->r2

大迴旋斬

升到盡最高輸出係邊把

加工房仲未有得整護石
係咪漏咗任務未做

巴打

亂估
火龍
鋼龍
炎王
慘爪
鋼龍
其他就珠 攻擊1應該都係珠

龍王
鋼龍
帝王
慘爪
死神

達人石

都中3個

兩銀一金炎龍求幫拖
pn38cfD7mLJ
大post無人理

我冇開機幫你唔到

O>R2

太家覺得炎王同juno邊把斧好用

我會揀炎王

用炎王斬斧係唔係匠4都夠？

可唔可以講下優劣

想問達人珠同全開珠對斬斧有冇用？

4嘅話一套combo已經差唔多冇晒白斬
但我覺得juno冇珠用落好似高傷啲

另外大家點睇火龍果把
火屬有咩好選擇

我都覺得炎王有d低攻

但數值上差好少？點解炎會低攻啲
我自己用緊juno

炎王斧匠4有白斬 雖然短但有剛刃就ok
加上佢有爆破 唔打得都睇得

Juno斬味封頂 點匠都冇白斬
但龍封力同好高攻
但可惜只可過渡之用

去到後面大家都係黑角個d

炎王去到後期都仲用得？juno只過渡
黑角好正
btw唔該哂巴打

我自己就屍套 黑角 炎王3把互用

我唔係好明黑角冰屬係點 同埋個會心-30冇珠真係好難用得勁
點睇風漂同火龍依兩把

佢個冰屬要用屬性解放先有
頭post個黑角最強裝有+10%會心

我合過把火龍斧打麒麟 匠5都有可觀白斬
風漂唔知 冇點用過

但係點解juno只可以過渡嘅？

藍斬去到後面彈刀彈到喊

冇白斬

你hr幾

我都係想合火龍斧來打馬仔
風漂個白斬幾長下

15

大概可以用黎打到hr幾多？我依家3x

麒麟爆電藍斬唔係打頭已經會彈刀

我都唔係好記得 睇下上左上位先？

Hr49個歷戰麒麟

換句說話講可以打到49先換 ？

屬解係插把劍斧入去sosad] ?

裝備技能

你用斧MODE打麒麟

呢套點睇

會唔會係啲自由任務

用咩斧？

重擊2

睇落都好夾
攻1係珠定裝 如果換到加護好似實用啲

攻1係珠，多左個1洞位，求其塞
試下加護先，thx巴打

有冇爆破流既裝可以玩到，想整把炎王斧

其實斬斧黎黎去去都係耳塞匠弱特個啲
炎王最多咪用爆鱗 upgrade爆破屬性

黑角斬斧有無裝推介下
利申 有無擊珠

睇第一頁

可以參考下樓主第一頁po個啲
我自己就諗住整 爆鱗頭 鋼龍身 死神手 爆鱗腰 死神腳 再加弱特護石
咁有高耳 匠4 集中2 弱特3 再加剛刃高磿無擊 體力/加護珠

不過呢排好忙無點打 所以都未砌到

Thx

其實重擊2係咪唔洗用集中
因為我見佢就咁儲屬解都好快

炎王龍個把洗唔洗配匠用？

好似4有白斬 有就最好用埋啦

依加差匠護石仲諗住炎王唔洗匠就整添
利申用緊：惡靈，爆磷龍頭，鋼龍身，爆磷腰，鋼龍腳，攻擊石3
想整死神手腳 但災禍之布邊到打到

貓貓搵

打屍吐龍

貓貓去邊個區揾？

我睇wiki寫上下位全地圖都會有

樹森林個人感覺機率最高，我派咗兩轉，各一塊，已經整到隻腳

我有幾十塊

所有斧嘅儲氣時間都係一樣 應該

咁集中拎黎做乜

超會心其實有冇用 我有粒全開珠 用邊粒好？

炎王加無撃珠都有用架？

炎王得爆破屬性我估應該有用掛

有集中快好多
我自己比較過集中3同無集中嘅分别
睇完之後決定strong hold集中

應該無用 爆破都係一種屬性嚟

集中係儲屬性槽定係儲出力快d？

前者

我都覺滅龍瓶儲得快過強擊瓶

其實炎王同角龍斧係咪匠4已經夠用

兩套裝匠4夠唔夠用

有剛刃珠就應該夠
btw,睇唔到你張圖

匠4+剛刃 一定要

打極都冇

爆鱗龍頭盔β
鋼龍恐懼β
帝王腕甲α
戰紋腰甲β
死神腳跟β
耳塞護石III

剛刃珠1 痛擊珠1 攻擊珠2 無屬珠1 達人珠1

耳塞5 攻擊4 看破2 弱點特效3 無屬性強化1 剛刃研磨1 匠4

點解我跟呢個砌
弱點特效 得1LV???

我都冇剛刃珠 宜家匠4+匠珠 用住匠5先

腕甲弱特2 痛擊珠弱特1

手加珠已經弱特3
係咪用錯裝？

係, 用左B 裝

下次小心d

大家連技最大輸出係咪都係

1. 劍MODE: 三角+圓, LOOP
2. 斧MODE: 圓+R2 變型斬

其實屬解真心輸出唔算多
不過我自己就覺得斷尾好用 準啲
2 個個高好多 好多時可以爆部位

劍mode打到埋飛天斬更好

打下位基本上一下屬解爆咩部位都得

用左重擊2客制吸血真係返唔到轉頭

其實個回血量有幾多

應該大約每hit既10%，我都係上網睇

玩燈龍嗰把係咁會心仲爽過角龍嗰把 配合埋炎王三件套可以有無限白斬 不過珠方面需求比較高 唔岩前中期玩

角龍武放棄客制會心 換左回血暫時幾好
可以等dlc

黑角斬兩下已經要磨刀

你需要剛刃珠

昏厥耐性lv2其實常唔常用 有兩個一格位唔知插咩好

但係都唔係頂好耐 燈籠可以成場有 仲可以配超會心又多珠位

劍model 禁o
有一下咪360轉身斬落去
有冇人覺得呢招好廢
又硬直

但好多hit但計2下消耗瓶

我不嬲係o用黎草氣 草完再用三角制係咁斬

刷唔到
諗緊轉返屍套算

個下真係懶型
但前面好似成set
斷唔到

劍mode我覺得最好係2下三角就2下O就接返2下三角
BTW成日半血接左隻怪上面用大解,之後比隻怪甩左既同時死撚左

想問3把火屬性你地會揀邊把

我自己用緊火龍 有會心匠有白斬

個下唔係話加最多屬解條bar 咩

唔係成set
係自己禁出黎

HR 接近50 用緊Juno 斧 有冇邊套易整d 如果用角龍斧

連到通常連埋 呢招大硬直但係儲氣快

好似係

奇撚專用

眼見重擊劍斧好似好勁咁
可以裝無擊 有10正會心 3客製位
有冇ching用緊心得？

你想要咩技能

岩岩打完冥燈，有冇啲裝係唔需要靚珠嘅前提下砌到

利申： 仲用緊滅盡裝

黑角斧真心強無敵
重擊斧好用在咩位其實？
有無巴打玩爆破流炎王斧
聽聞鳩解 十分中二

新手斬斧
尋晚過左HR50
斬斧solo奇撚輕鬆過

其實黑角勁在邊?
負會心

而家仲係用緊juno, 諗緊之後用咩好, 打算推會心放棄白斬, 請問好唔好呢？

儲氣個人覺得兩下三角儲好多, 硬直又小
不過就唔好手多㩒3下囉

所有角龍武斬無勁在物攻高 食埋無擊珠攻更高
今集只要有弱特 負會心就等於無

但上巴哈睇有人話實際傷害會打折 呢點未肯定

100會心打法要配超會心2以上 輸出先明顯有差距

轉身斬其實對於失左位之後補位係幾有用
睇上呢個台仔其實D連技打得幾好 可以參考下佢360轉身斬既用法

我明呀, 不過如果時機出得唔啱真係自己喺度跳舞斬空氣, 硬直好長

所以團戰都係冇用

但係為左匠真係要放棄其他好似有啲唔抵

所以我係想講如果只係想儲氣2下三角就好, 唔好手多

其實一隻死神腳加匠護已經匠5
你仲有4件裝可以出技

我自己就用緊
龍眼、賓b、滅b、慘b、死b
匠5 攻6 見2 挑2 弱3

至於點解咁混
你用女角就明

無弱特真係慘過食屎

想玩匠 其他冇咩所謂 想要對珠冇咁高需求 玩住先

我
冇裝爆破強化，平均一場15分鐘左右既可以爆7次
斬到隻野爆炸係幾爽

暫時用緊依套，有埋痛擊珠換走昂揚珠就perfect

砥石高速化3級有啲多餘

岩岩自己混左套
配匠炎王藝超會心吸血

完美copy慘爪槍玩法

磨刀食藥who care

頭 眼鏡 看破2 1(看破)
身 鋼龍b 匠2 2 (弱特)
手 炎王a 弱特2 1 (看破)
腰 慘爪b 看破2 2(無擊)
腳 鋼龍b 迴距2 3 (剛刃)
石 匠3
武 黑角 1 (看破)

看破7弱特3匠5迴距2剛刃

好似難左啲

係冇咩珠既情況下
斬斧應該點配裝好
想砌定D裝玩黑角斧

無擊珠

依家我都砌緊第一頁講果套黑角
無擊珠我有
係要刷剛刃
好想要
本身玩開雙劍

係唔係基本上要最少刷到無擊珠先玩到黑角斧

雙劍都岩用剛刃

完全正確

咁唯有用住Juno 刷住先

有匠嘅可以用屍套斧 有白斬

匠用匠護石加一件匠2出？

匠4已經有白斬 不過短 匠5可以撐到怪轉區
我係匠石3+鋼龍甲/死神腳

明白

重擊斬斧係咪配三吸血？
另外重擊斬斧洗唔洗匠？要既話要匠幾？

用落覺得黑角一般 反而炎王好撚正

本身玩開滅盡爪(雙刀)
但都係過渡用
依家想玩角龍雞脾同冰爆劍
一個要無擊一個要剛刃
依家屎忽痕想玩斬斧
黑角斧又係玩無擊

巴打可唔可以share下炎王斧裝

我個套好撚廢

把野好用？

炎王頭 社賓b身 炎王a手 炎王腰 死神腳
匠護石
技能出達人藝 匠5 弱特3 爆破3 超會心2 攻擊4/5 力解1
基本上白斬可以長期保持住

實際傷上大約少角龍10-20左右
當玩具玩下幾好

打ta用返惡靈穩

乜都唔怕裝

我用緊匠4+剛刃
另外1吸血，用埋3粒治癒珠都唔錯

唔該巴打先
呢套好似好正，不過力解係咪好難觸發

玩具黎講我用浮空龍盾斧真係一流
仲可以用基佬麒麟腳
不過對珠既要求都幾高 要爆破珠同解放珠

力解送既 可有可無

呢排多咗人講重擊斬斧

屬性瓶係咪要高出力先發揮到？如果係，咁配裝嚟講集中同強持係咪應該係首要呢？睇咗樓頂嗰幾套重擊斬斧裝，硬係覺得好似差啲嘢咁

呢把野唔使集中都好快上到發光 好爽

今日個post第一打膠送出

咁巴打覺得用剛刃代替匠得唔得？想配耳塞弱特3無屬龍屬5集中3

新手問咩叫ta

打唔到剛刃 耳塞護石

想問力量解放既條件係咩 睇唔明

爆鱗龍頭盔β
鋼龍恐懼β
帝王腕甲α
戰紋腰甲β
死神腳跟β
耳塞護石III
黑角斧

新手想問武器客製應該加咩？唔該

Time attack

其實昏LV2 係咪 暈果陣要整返醒個人 同沒用珠既時間一樣????

刷珠打咩好

就出嘅三兄弟

回血

請問係咪全部客製揀哂回血？

重擊有3個客製點分配？

好耐無玩過斬斧 最改攞返出黎玩 改左套裝 咁樣ok?

屍套同黑角邊把輸出會高d?

黑角

唔錯呀

岩岩執一執，好似又靚仔左
用黎玩重擊斬斧

爆鱗同炎王 係咪爆鱗好d?
配炸彈客同爆破屬強化

客製強化有邊樣係優先?
回血>攻擊>會心?

有冇炎王斬斧用裝推介，有爆師珠，看破，攻擊珠

如果你唔係要TA基本上都係客製吸血(好似係)

留名
想試下學玩

[img]
屍套斬斧 刷極都無匠珠

護石？

匠4夠用既話 好似浪費左隻死神腳？

砌左爆鱗頭，鋼龍身，炎王手，麥俊龍腰，死神腳，耳塞石，加把炎王斧
慣左用盾斧，成日下意識撳R2去擋

變形

之前玩大劍 整左套未插珠 高耳 匠4 龍屬3 集中3 弱特2
如果玩重擊斧岩唔岩用?

岩 不過差粒無屬珠

我有無屬珠 不過套裝得4個珠位 重擊斧匠4有無用? 定用其他斧好

有龍屬就重擊啦

盾劍好用
萬歲

巴打我幫你頂十秒，你快D走

想食膠？

重擊要匠有無用先 如果換走龍屬玩黑角斧得唔得

由唔使死變貓

隊膠隊膠

重擊要匠實有用架，藍斬長啲

玩炎火斬斧先

點砌裝

有冇圖睇下

好多珠都無，入左體力同耐瘴搵沙包龍練手

一直想問，啲裝隔離有個紅色菱形即係點？其他色又有咩意思？

改裝備配色
屋企-->整理造型-->防具著色設定

玩斬斧玩到悶

你唔夠愛呢類武器！

合多幾把玩囉
利申 合左長槍雙刀輕弩重弩

一於玩全武器制霸
玩咗400個鐘以上

求分享

玩炎王斧駛唔駛剛刃珠，岩岩刷左粒，請問剛刃有咩用

磨完刀之後會唔扣斬味一陣

好豪華

岩岩出左粒達人，可以換走埋加護上看破4

得2粒達人

其實唔一定要達人珠，可以換適合自己既技
客制吸血可以配治癒珠
又可以用快磨，好多選擇

想學玩斬斧 想問下有無好似盾斧咁既攻擊套路 (上盾上劍超解loop)

唔用龍屬強化？

對滅龍瓶有無用？因為我無試過

攻應該超高
好難刷

差咩珠？

角龍斧用唔用超心珠同達人珠

可以用好多粒達人珠推會心率

重撃斧上唔上到自斬？

睇頭post

廢柴冇靚珠
呢套玩炎王斧夠唔夠做?
耳5 爆屬強化5 力解4 弱特3 有埋個炎王套裝技

暫時用落重擊II真係幾勁
配龍屬強化都好大力下
是但打幾野就上到紅劍
客製3次埋吸血可以好暴力冇腦咁打

睇落大家都係用屬解/劍mode斬多，少用變形斬？

利申
黑角斧 客製回血
爆頭b
鋼身b
帝王手a
爆褲b
鋼鞋b
匠護石3

無擊 鋼刃 痛擊 無音 研磨/耐瘴/耐雷x3

耳塞5 匠5 弱特3 迴距2 無擊 鋼刃
打麒麟就耐雷 打屍套就耐瘴 打其他就研磨

隻怪pk自己無血可以衝埋去打2套變形斬滿返晒，唔使補血慳時間仲有輸出

成套我覺得最高攻係
三角oo變形三角三角oo再變
之後就loop
但好多時無咁多時間
常用抽水係直接r2三角三角oo

我睇情況, 冇固定連法
但屬解就一場都唔會放一次

高手
我唔放屬解唔識玩斬斧

把斧關儲紅劍事？？唔係睇集中lv咋咩

大家覺唔覺斬斧無好用既gap closer 好難用
變形斬又大硬直唔係咁易出到， 就咁r2又唔夠高攻
斬斧真係比較弱勢 無乜人無佢有既優點

自帶心眼都算優點嘅

我本身有玩銃槍，自己覺得屌打斬擊斧

個人意見姐 咁你又覺得斬斧有咩優勝之處？

斬斧只攻不守 銃槍半攻半守 邊個爽啲先

圓形狗掃係好大擊退值 令到隻怪易 down 幫隊友製造唔少機會

三角第二擊挑刀可以偷打空中怪 又可幫人騎乘

中出神技 有數一數二嘅部位破壞性能 仲可以短時間內再出 比超解快出好多 訓低爆一次起身再爆多下都仲得

變形斬唔難打中 因為360度掃hitbox好大
仲可以直接連劍combo 一氣呵成又唔易被打斷

劍模式高攻又有心眼 熟咗儲力基本上拔刀直入劍 mode 都可以keep到9成時間用劍

銃槍攻守好平衡 但無果種爆發力同爽快感
就算熔山龍蓄力炮一下120 你都唔夠黑角斬斧打得咁痛

高風險自然就高回報
中出即飛就係爽

咁可能係我性格問題
斬斧連技的確係流暢， 但自己覺得曦牲得太多 只攻不守， 機動力又唔高（唔似太刀咁有好用既移動斬， 就算銃槍都係前三角呢個gap closer)，傷害又要打出全套先睇到
不過呢d 正正反映左monhunt 既武器多樣性

兩樣都有玩

單機全蛋流銃槍不動衣達人煙係爽嘅
連線歷古我就好少機會連到出全蛋，可能係我技術問題
一場打唔到幾次全蛋我就覺得自己係度玩緊長槍

雖然輸出方式冇乜可比性
如果真係講一樣優勝之處, 銃槍同斬斧比收武慢好多
連線有時就係需要收武做閃光獵人救場
唔係自己擋到就叫PASS

全彈唔到就真係玩唔到銃槍精粹， 不過唔多講費事騎劫左個斬斧post

呢個係啱既， 特別係入左耳塞juno 基本上無得飛撞

其實耐雷係咪真係有用
次次打麒麟慘過食屎

我都係玩呢兩樣 斬斧起家不過都覺得統槍好用同好玩啲
可能因為統槍多啲combo同玩法 仲有炮擊無視肉質好爽
不過要打得快用斬斧鳩打真係好爽 加兩粒加護珠體力珠係隻怪隔離唔用腦打

不過斬斧好在砌裝容易 推爆高耳白斬弱特就ok 用落又簡單

劍斧斬完可以橫/前/後跳一下,唔係碌,
好方便你追住條龍黎斬,識玩走位好屈機嫁

番去試下先

我決定將你寫嘅斬斧優點放上下個post頭

雷屬20就唔會麻（但都係會暈，防暈要耐絕）少一半機會麻完連技死，同扣少d血

另外斬斧嘅step，打麒麟其實可以睇清楚佢邊個點落完雷step過去繼續斬，落完唔會再即落，斬幾刀step一下好安全

打其他幾隻變形斬好用，其實要等佢出公式先知係咪，但覺得斬斧部位破壞同失衡都好高

試過用龍王眼配全套麒麟
2X雷耐性 天地雷一招秒殺

各有所長
唔同武器玩嘅樂趣都唔同 所以芒亨先咁耐玩

好多武器都係 ：唔打算玩——>鬥技大會焗你玩——>一試就上癮

個招一定唔食得
幾多防 滿血都秒

唔同瓶儲紅劍唔同速度
滅龍快過強擊好多
集中亦都關事

另外劍模式用圓圈儲力快過三角好多

我用落 除咗唔會上電狀態外影響唔算好大
一樣要靠耐雷衣

劍mode有冇退後斬/step斬？

好似得退後變形斬？

3月22號個更新
【スラッシュアックス】零距離解放突きをより使い易く調整。
・零距離解放突き中に、耳栓スキルLv4を付与
・剣：ジャンプ属性解放突き開始から、零距離解放突きにつながるように変更
・零距離解放突きの威力をアップ
・乗り属性解放フィニッシュを斬れ味消費無しに変更
・零距離解放フィニッシュ後の着地までのけぞり無効が適用されていなかった不具合を修正

簡單黎講就係插落去啪啪啪會自動有耳塞4lv效果
另外唔扣斬味

同埋啪啪啪改高攻左

耳塞Lv4🤣

Lvl4 有撚用？ 咪一樣會斷
重點係高攻幾多

日文達人請翻譯

史詩級強化啦下話 多左派生方法 加耳4 落地又有霸體 終結技唔跌斬味
今次更新蟲棍斬斧太刀最大贏家

同人打用土砂斧麻鳩隻龍都幾爽，又食無擊珠效果

跳躍屬性解放突刺即係邊招

斜路滑-->r2-->屬解

咁多位會唔會有重擊斬斧高耳裝推薦

加粒防音珠會唔會當Lv5

砌咗套裝, 幫手睇睇掂唔掂?

我自己覺得好低匠唔好用
之後又無耳塞

耳5係咪代表唔會俾條龍fing落黎先

exact7ly
無耳塞少咗攻擊同防守機會
無白斬低傷，短藍斬更加唔抵玩，仲要無剛刃keep 1分鐘斬味

咁再砌下先
本身用開重擊斬斧
諗住團戰有麻方便隊友輸出
不過耳塞珠, 匠珠 同 剛刃珠都冇

同埋耳塞裝好難砌

雖然上車會有耳塞4
但如果上車輸出加得唔夠高
我一樣係會用返耳塞裝平砍唔上車

耳塞護石 加爆鱗頭/腰是但一件就出到耳塞5

無諗過

不過諗深一層， 係唔係都砌高耳架啦

其實個人覺得高耳唔係真係最重要, 未到必須

我都係咁諗，嚟緊會帶1lv 耳塞，條龍一想叫就插落去，咁配裝就靈活好多，一粒耳塞珠就夠，唔使縛爆鱗龍裝

今次調整令斬斧的中出神技變得更易使用。
·中出時，自帶耳塞Lv4
.劍模式： 使出跳躍屬性解放突刺後、
可以連落去中出神技
.中出神技威力提升
.騎乘終結技中出不會減少武器銳利度
.修正中出神技終結一擊直到落地為止的霸體效果無法發動的Bug

有咁撚好預判我諗大部分武都唔洗耳塞

理想少少姐，太刀見切都係咁玩啦。斬斧如果玩平砍，就算畀怪叫停都唔係打少好多傷，係危險左啲

所以我係選擇推高會心

高耳口爆可唔可以防止俾條龍fing落黎？

可以
琴晚官方話可以用耳塞+1

可以 同盾斧紅盾 guardpoint防性加成一樣原理

但係依家咁改嘅話你帶一粒防音珠係身就可以安心地瘋狂中出

Fix左霸體應該冇咁易跌

好心直接耳塞五啦

斬斧真係清泉
公海post冇人講

係, 尋晚見到佢咁改即刻濕晒

btw, 有冇人開斬斧嘅集會所呢？

高耳又要護石又要爆鱗裝
更新之後除左高耳裝同零耳塞裝之外重可以選擇淨裝一粒防音珠, 砌裝同打法變化都多左, 對斬斧用家係好事黎

用開高耳咪一樣照用
要抱住隻怪先有耳
有幾多人可以做到次次叫都中出佢
到時想中出但未有瓶覺醒咪又係企左係到
仲未計爆鱗亂入呢

如果插左入去都係俾條龍fing落黎，咁都係冇乜人用，因為打歷古俾條龍撞落黎可能已經冇左一截

官方擺明係鼓勵人多d中出，一係就中出霸體/接近霸體，一係就大buff攻擊力

無論如何我都係高耳派 你跌落嚟有幾可係因為嗌，多數都係fing落嚟架啦

毒妖鳥都fing到落黎

而家個超解又真係肉酸咗啲嘅

隔離post 見到, 排尾二

有時係瘴氣谷到見到個龍之老人，佢都會講用緊把武排第幾多人用
斬斧係12，第1係操蟲棍

Mhw地底泥

但中出神技同騎乘end 好似兩樣野黎

唔好提
今日終於出左剛刃珠,又本身又有6粒達人珠
就去左砌page1果套最強黑角斧裝
點知打滅盡得仲慢過用雙劍(雞比)同埋未改既X步雷弓

正解 騎乘終結技未更新時會扣斬味

兩樣野黎

幾把用過哂,都係最鐘意用重斬斧,暴擊高係咁閃真係好爽

斬斧係咁廢架啦

其實我諗緊唔出剛刃, 3粒研磨算,

留黎出集中/強化持續好似仲好

話說耐衝招技對中出神技有冇用

我個人感覺上剛刃>速磨
呢個唔清楚

為斬斧buff興賀

咩配裝？

用重擊斧係咪唔洗出匠？
本身玩弓 出曬啲斧英雄同勇者石俾我

yeah, 下下又爆又閃真係爽

我唔打ta

所以覺得個2洞出其他可能好過剛刃

而且最近好多既賊龍同重擊匠4連白斬都冇

我本身用弓solo 到hr 5x
玩到好悶 究竟揀個近武黎玩
琴日9砌完套裝之後搵d 下位龍屠 好撚爽
唔知係玩遠程玩太耐定斬斧真係咁爽

斬斧係爽，虐畜咁樣

你地覺得強化持續效用益如何?

重擊斬斧三吸血真係好正
可惜把武外型唔好睇

唔洗用匠, 我用耳5,弱特3,超心3,無擊,迴距3,火龍兩件暴屬強化,留三粒細珠應對瘴氣,炎王,唔打古龍就轉磨刀,收刀,快吃隨意

即係用幾多時間先
我最快可以2分幾, 但唔用達人豬

是咪我中左BUG? 點解你地好似有高耳就一定中出到既
我長期高耳都係會被FING落嚟

我自己玩斬斧真係唔覺得有彈刀問題,自己用藍斬都應對自如,何況有白斬...

斬斧優勢就係內建會心,斧模式打點精準,冇乜理由怕彈刀...

你下次等佢訓低左,or大硬直先解

但係佢瞓低咁好機會我點解唔斬多幾下

斬幾下佢臨醒先插
多數怪一醒會叫，咁高耳就發揮作用

但個傷都係唔高, 好似為插而插咁

22改板啦,到時睇下點

而家諗定配裝
本身用緊高耳既, 如果改做耳1你地會將呢個位出咩技 ?

諗緊套重擊斬斧高耳裝 斬斧兄弟們畀啲意見

武器後面括號係珠位level，珠後面括號係珠嘅level

重擊斬斧II (3)
火龍魂頭Beta(1)(1)
火龍胸Beta(1)
黑角手Beta(2)(1)
爆鱗腰Beta(3)
死神腳Alpha
耳塞護石III

痛擊珠(2) x1
無擊珠(2) x1
破龍珠(1) x3
剛刃珠(2) x1
空洞(1)x1

超會心 Lv1
弱點特效 Lv3
集中 Lv1
耳塞 Lv5
匠 Lv2
剛刃
龍屬性攻撃強化 Lv5
無屬性強化 Lv1
會心攻擊(屬性)

打屍套麒麟可以拆兩粒破龍珠換屬性耐力珠，
手可以轉大馬士革Beta加多1匠，或者死神手Beta加多1集中，大家點睇

完全冇問題

個人覺得超心一係唔用一係用LV3

巴打秒覆 差粒痛擊搞掂

上面講番其實超會心一唔用一係lv3 你可以考慮下

唔，超心比較難砌，我嗰個超會心其實係因為想拎屬性會心送嘅……巴打會唔會有咩建議可以點改

一係換蒼火腳出集中三,頭可以用黑角頭,手月炎王

如果係咁就冇咗會心屬性？聽上面啲巴打話滅龍瓶本身上紅劍都快嘅，巴打覺得差別大唔大？

火龍身+蒼火腳咪有火龍兩件套囉

玩土砂龍劍斧好唔好砌屬性解放？
定留返無擊算呢？

屬性解放好似好雞肋 直接無屬省走2粒珠位

斬斧太多野要出,感覺冇餘力玩屬性

尾2武器唔係得個名

屌係喎自膠

超心1集中1匠2好似到喉唔到肺咁

其實玩匠冇白斬不如用達人藝

same
匠石同耳塞成日要二簡一

我會揀高耳，始終攻守兼備，高耳可以唔俾條龍斷技甚至乎打多佢一套都仲得；又或者趁佢叫走個靚位，食藥磨刀都得

匠就係加攻同冇咁易彈刀，但其實劍mode都唔會彈，你要攻不如推攻擊

二揀一，一定係高耳（除非你著不動打TA）

真係無問題？又出龍屬強化又出無屬強化 咁究竟係咩屬？

龍屬強化係強化滅龍瓶
無屬性強化係因為把斧本身冇屬性

盾斧太刀jj 想轉行， 追完post 發覺有分狂斬流同屬解流， 我想問黎緊個buff 應該係buff 屬解嘛？ 而可以的話輸出係咪 斧mode 三角x3加圈x2 再R2 圈x3 去儲把劍？就完條氣就用屌屎忽屬解？

唔知點解硬係覺得用斬斧特別低防咁
唔食飯加血下食歷戰爆鱗屎一粒都會秒，明明407防，屬防又唔係差
換其他武d裝防得37x-38x都唔會秒
係咪bug離

會buff屬解
而家玩法都係斧同劍睇住條劍氣不停切換
而家黎講屬解風險高攻低比較少用

一般連技：
斧圓形->夠劍氣轉劍->r2變形斬->劍三角三角圓形loop->就冇氣->r2轉斧再loop

其實用落你就會發覺劍斧連技好順打法其實好自由

我仲會用超解
有時打到咁上下覺得條龍就走, 或者覺得連唔到落去
我會揀插落去, 起碼有機會做到輸出, 唔駛畀佢走左去

係 其實劍mode唔鳩斬用瓶搞到要停低入瓶嘅話
劍斧係可以做到完全順嘅連打

爆鱗屎好似計火耐性?

係, 劍轉斧/ 斧轉劍係可以做到順完全唔停
同埋變型斬係好高攻

上位Juno 1分48秒, from youtube

咩裝

我覺得唔用中出神技
就體驗唔到斬斧嘅精髓

斧圓圈掃擊我只會連2下就上變形斬
絕大部分時間保持劍模式
輸出係會更高
劍圓圈連技最後果招破冰轉身斬
好多人都唔用怕打空氣
我用開大劍覺得出手都唔慢
果招升劍氣好閪快 我靠佢先可以不停中出
有時拔刀仲會直接r2入劍模式

不過大家應該會用更穩健嘅打法

打得快，應該係佢連技連得好
幾乎無停過咁斬，用斧儲氣既時間亦都好短

同埋佢變形斬用得好好
狂spam變形

如果冇集中係要靠飛天連擊都岩
之前有巴打post左個台仔飛天連擊用得好好
唔使配集中一樣好勁

所以打法自己鐘意就ok la

有時我都忍唔住用下中出
真係太型
等埋更新可能可以再用多d

玩左排長槍 感覺仲高攻過斬斧

長槍攻係唔差喎

人地攻唔差又可以擋 斬斧呢

你用邊把?出咩技?點解我吉一下得30?

慘爪槍
弱特3跟住大部份防技
打滅盡會心都有50-60
唔算高啦
出攻裝仲高

其他去長槍po睇啦
唔想騎劫斬斧Po

呢套同我果套差不多
但係耳塞再加不動衣會唔會太浪費

貪不動衣減傷同唔會被擊退
夾埋吸血可以企喺度邊輸出邊回血

咁可以試下換走埋耳塞谷輸出

冇不動衣就仆得街

客制埋回血仲正

攻7睇見都爽
btw減輕膽怯1係咪真係有用？我套大鎚裝都有，但係好似無乜料到

真心唔建議玩不動衣, 毀左隻game, 玩斬斧練到自己閃到屍套七八成攻擊會覺得自己真係打緊機...有耳塞其實好夠

唔會俾隊友斬到同埋怪嘅小動作掃跌

整左套冰斧套點

啱啱出左炎王斬斧
聽日再搵歷戰古龍試刀
龍王眼 杜賓b 絕盡腰b 死神腳b 屍套手b 匠3護石

滅盡腰b

想問呢套裝 個風壓完全無效好似無乜用 有無第二啲技可以取代下

5.
龍王的獨眼α
鋼龍恐懼α
鋼龍剛強α
爆鱗龍腰甲β
鋼龍踏實α
耳塞護石III

痛撃珠1 無撃珠1 空洞1

風壓完全無效 匠4 耳塞5 弱點特效3 回避性能UP2 回避距離2 集中1 無屬性強化1

風壓完全無效係鋼龍套裝嘅技能 冇得轉

呢套同個套黑角斧超級裝備 唔知揀邊套好

用超級裝備啦，呢套個風壓唔係成日用到

迴性迴距好吸引 可能因為我仲係廢廢地

重擊斬斧客製強化咩好

普遍係吸血

迴距迴性其實好雞肋如果你避得唔錯

玩厭咗斬擊斧
玩咩好

大劍

其實唔貪刀回距已經夠用

其實依家BUFF 完
大家仲會唔會上耳塞
依家乘騎有耳塞4

要睇下更新左之後情況點

用斧模式應該都佔一半時間？我個人覺得耳塞好重要，依家砌緊既裝都係環繞住耳5黎砌（新手岩岩爆村任 ）

爆破斧留名
遲下 體力增強lv3 -> 弱點特效lv3
btw 痛擊珠好難出

我自己就最少7成時間都係劍mode, 係條bar 冇晒或者想出變型斬先用斧做第一下攻擊

好多時都係直接R2

如果隻怪成日郁會好少機會出斧(e.g.奇撚)

我打麒麟淨係用斜路滑 r2三角斬兩次 不斷loop

係，真係唔可以貪刀，效率低到仆街

其實企啱位用距離都斬到幾多下

我初頭都唔理三七廿一用劍膠斬,但後黎發現用變斧斬既次數同回血藥既消耗量係成反比

終於刷到無擊珠 用住綠色第6套 再刷痛擊珠得唔得？

冇痛擊可以用龍眼+炎王手

屍套

冇耳塞 感覺如何？
可能我自己倚賴耳塞

但換左隻手咪會冇左彈丸節制

試過玩耳塞，感覺上分別唔大
只要你熟個條龍冇耳塞一樣冇問題
好似歷戰火龍 蒼火呢啲
9叫完一定噴火 食左多數秒/半死
呢個情況有耳塞就輕鬆走位
但其實冇都可以即刻X走

簡單講冇耳塞刺激啲

其實龍屬既強屬性瓶同滅龍瓶是咪會輸出同一樣野(龍屬) ?

終於打到出來

我覺得用剛刃好過要套裝技能
唔要冥燈3件，變化大好多
材料多咪2套都整下，睇下邊套順手

耳塞唔會cut技，連起上黎爽好多
不過都想試下整一套極限輸出玩下

個人覺得
其實係某幾條龍多叫, e.g. 屍套
咁就唔用耳塞分別大
其他其實冇耳塞都唔係差好多

今日玩發覺多咗人用斬斧,
以前幾場先見一個用
今日打連續幾場都有, 唔知係咪錯覺呢？
有場仲3個斬斧
3個紅劍一齊斬,係咁爆好正

因為其他武器玩到悶

因為就改板

來緊有加成，我都多左幾個frd練緊

唉,比較鐘意冷門武

會唔會係咁俾隊友斷技？

又冇喎, 係尋晚飛起咗幾次
斬斧唔係咁多技會影響到隊友, 好似係

最初揀斬斧係睇晒所有武器嘅片段，覺得少人用同埋把劍發光好型先揀，而家多左人用唔通又要轉

後日就變公廁

以前本身就係劍斧起家,變公廁都會繼續用
太刀夠係公廁有幾多個真係勁

都岩 用住先 用住炎王手再刷剛刃 痛擊

隨波逐流既人多數冇乜主見，不過有時人會用另一個形式嚟表現出來。巴打有冇聽過shine首俗？我好鍾意入面其中一段歌詞。

自覺的不普通可會是平凡一種
未見得自命特別的一定更加出眾
又要公眾認同 又想風格少眾
這一群 原來是我們難道你未贊同

其實斬斧硬直大, 收刀慢, 冇檔格
用唔慣都幾易貓

岩岩轉玩斬斧，咁大把斧斬埋去都係扣5-60 仲少過操蟲棍同長槍，之後爬哂文練左幾日，活用變形斬好多時都過百輸出，範圍大，連段多，打起上黎變化同打擊感都好強，會繼續用

劍斧係真男人的武器

打近身唔做懦夫，唔會企開一邊
冇盾冇擋格，純粹靠走位同step避招，真漢子
劍斧又大又粗，唔似片手劍個d拎把刀仔咁mk
識發光，夠型之餘打擊感亦相當豐富
可以插又可以中出怪，中出完即飛走，再插又得

今時今日仲用緊劍斧應該都係因為愛

睇番第一頁 我完全冇匠珠同超心珠...係咪唔好砌果堆防裝住

匠大多係護石+裝砌上去 匠珠真係冇裝先會考慮
超會心巴打都講過一係3lv一係唔好用

我而家係c套裝用火炎果把 悶悶地想砌盡黎玩 只係冇珠 用緊堆加護耐絕

重擊斬虎成日落黃斬
落匠又無白斬

剛刃用左未

上幾集都係只玩大劍太刀來到今集先決心轉第二樣玩，開始時連得太爽下位泥魚龍都貓到我，而家歷古都斬死係我刀下。

過種進步感真心正，點樣控制節奏長時間貼近隻怪同用咩連技真係用一次一次貓車迫出來

所以直接棄匠用剛刃算

變形會有幾下特別痛
接得多就慣

其實達人同無擊推邊個好d

無屬or隱藏屬性武器最好落無擊，當然你用屬性解放都得
至於達人的話，有空位咪塞達人珠，自己喜歡既姐

我都好想將呢個留言加入下post頭

黑角龍好煩跑黎跑去， 中出佢好似無咁嬲

又有野想問
點解用黑角斧－30%會心仲要裝痛擊珠同達人珠
用多2粒匠同攻擊唔會好啲咩

痛擊珠出弱點特效
達人珠推高會心率

就係唔明既然－30% 仲谷會心好似浪費左

配裝因人而異姐 你鍾意嘅可以用達人煙推會心
窿就可以上其他珠砌技都得

弱特已經可以推返正個會心，加埋達人煙同看破咪可以令輸出更加高

負會心減好多攻，起碼要推返去0

呢套裝要嗰啲珠我一粒都無

我覺得黑角龍係斬斧剋星，企定定都唔知有冇3秒你打，收刀慢又食一野，暈左就好大機會食combo貓車

我自己打一定帶音爆彈最好帶埋陷阱

原來係呢個問題 明白哂

玩達人藝囉,重斬斧高暴,我試過打到屍套死都仲係藍斬

中出跟住佢跑

音爆我唔會亂用， 係隊友暈左佢又掘地我先用黎救命

打角龍我一定音爆+回家球
打完即返去攞

咁好貴喎
Btw 音爆係咪只對角龍有效？

而家交易船見有就買, 除非要連刷好多角龍, 一般嚟講都夠用
mudfish同熔岩魚都有用(好似係)

搵婆婆鍊金都唔係好貴姐

音爆+回家球真係想輸都難

用冰屬斧或者土砂龍斧+化合衣裝麻佢都幾有效

到底隻驚有冇英雄龍脈石

有冇人玩土砂斧
玩角龍同重擊玩到悶整咗把黎玩
想知你地點配裝

冇

有冇手足有砌到冥燈斧？好唔好用？

聽朝8點 中出神技終於覺醒

用劍mode多就唔洗特別用覺醒開麻屬，
好辛苦先麻多一次仲要少左攻擊力，
就咁無擊+麻lv3+其他大路野(唔洗匠),
跟重擊咁砌就算

我玩開土砂斧玩到悶
轉玩邊把好？

惡靈（黑角斧）

刷曬其他龍脈石
偏偏無斧....

心理game

想玩黑角斧但冇咁多達人珠攻撃珠,剛刃都冇,集中又冇

我一轉太刀就出斧

我都無架
得無屬珠攻擊珠 其他亂塞

其實係咪匠5 耳塞5 弱點3
就已經可以玩黑角斧

冇無擊珠係咪爭好遠？我都冇無擊珠

無擊珠好似+10%攻擊力，無既話真係玩番其他派生好啲

無撃珠我有 不過冇集中,攻撃,達人果d

我覺得攻擊，達人都係bonus野，
有珠位無野好插先用，
集中好多裝都有，亦唔係無佢唔得，
但無擊就真係差好遠

其實唔齊最好玩返其他先
同一套珠擺落其他會差好遠
仲刷緊達人

我明

啱啱刷到個

不過係刃

仲差剛刃同3粒達人珠

大把人封左頂都唔夠攻撃/達人珠,咁咪永世都唔玩得黑角斧

攻擊同達人珠係有多餘既[1]位先插
我套惡靈裝係咁，屍套斬斧都係大同小異

其實達人比較上算易 攻擊珠真係
Btw竟然唔客製吸血？

角龍定炎王好d

炎王幾靚又有爆炸屬性

爆菊爆上嚟好爽

炎王愈用愈難爆

770攻
匠5超長白斬
-25%會心
180龍屬
強擊瓶

屬解中間d hit buff好多

引人中出

而家咩情況
中唔中出好

有冇巴打報告buff情況 中出流會唔會有得諗

飛雷斧中出鋼龍同泥魚斧中出炎王龍
都係出31/32, 最後出210

好想快啲返屋企試

一次中出係8hit定12hit？用角斧齊裝隨時一下50，哇

hit hit 50

意思係最大化姐

buff咗之後有咩配裝好用

冇分別啦,buff係零距離屬性解放,
用多d就得,裝幫唔到你

啱啱想開始玩斬斧，睇晒咁多頁都係決定整重擊斧，角斧係勁但要綁一堆技能

角雙刀都係咁，開戰前又要磨打一陣又要磨好麻煩，整左玩左無10場就收埋

奉勸懶人都係唔好玩角龍武器

集人同強持加爆玩持續中出流有冇睇頭

重擊斧都係要磨刀

集中就夠,屬解好似會強制燒哂成條bar,
持續只係幫你紅刃keep耐d,想瘋狂屬解要集中就夠

匠Lv5 耳塞Lv5
弱點特效Lv3 無屬性強化Lv1
集中Lv2 砥石使用高速化Lv3

咁樣玩住黑角斧先有冇得唸

冇剛刃不如用鈍器能手

會唔會爭好遠

黑角斧條斬味 白同藍都好短
好快跌到好低 冇剛刃頂住我寧願會揀用鈍器能手

鈍器能力唔係黃斬或以下先有用咩?

我係匠4 耳5
弱特3 速磨1/2
加護2 體力2
再加無撃同剛刃

所以可以放棄埋匠 冇剛刃頂住匠咁不如轉鈍器先

落匠藍斬都幾長
唔洗綁剛刃係咁磨刀，換個超會心都好

放棄匠唔等如鈍器有用
根據我了解鈍器只係彌補返綠斬以下損失嘅傷害ie短綠斬武先有用

角龍個綠斬+藍斬應該夠打到轉區噃

點睇新嗰把斬斧

改完都係咁廢

重擊斧客製會心+弱特超會好正
係咁閃，手感一流

我就係鍾意玩會心多d
紅光係咁爆好爽

客製唔係多數玩吸血咩？

惡靈中出屍套龍(弱特無擊白斬)
30*12+190=550

其實都收貨啦, 命中咁高有5百幾

吸血+2洞 可以入多粒2lv珠

人地解佢老母打成千

恐暴龍把斬斧好型 發光仲正

去鍛練場試，用同一套裝，恐暴龍斧仲高攻過惡靈

邊套裝？

匠4
弱特2
龍屬性強化1
其他都同攻擊力冇關係，冇無擊珠

估計整套裝推高會心，恐暴龍斧應該有前途

好似幾正咁
斬都咁高

如果插返無撃用黑角應該都仲係最勁,
恐暴龍仲要加返龍屬攻先會再推上去,
仲要打除左火龍果D之外龍屬作力唔太大,
白斬加成都係物攻多過屬攻

有無圖

正解，但佢可以兩次客製

演出時間太長
幾乎倒地先100%放到

用零距離屬解幾時都插得入

插得又點, 一FING就落地喎

大家點睇恐暴龍把嘢
770攻 -25會心 180龍屬 匠4長白斬
好似無珠位

未刷到無擊珠之前好好用

無擊好易
痛擊先難

我覺得呢把用得過

嘩屌你好撚型棍
用強化持續仲正

又唔難整，整左試下先

好感動

恭喜恭喜

青瓜斧好似玩得過？

今日係斬斧大奇蹟日，一日推到兩三版

大buff

不過普攻都係低

中出痛左好多

係 今日好快斷到恐暴龍尾

今日玩左場斬斧
之前玩左陣雙劍同埋弓
玩返覺得好難上手
但之後玩左場長槍又覺得OK

恐暴龍條尾好高又郁得快，
用左咁多種武器都係斬斧最好斷

劍斧係咪剩係用劍mode 招屬性解放

啲木吸晒屬梗係啦

劍斧特性係0延遲劍斧互換 你覺得呢？

淨係物攻一定係惡靈勁啲，條件harsh咁多(負更多會心，白斬短啲)

因為客製咗會心可以推到0%，同埋平時打龍都無咩點扣血

話說中出緊條龍爆技
有無得避
次次計我零距離食

無
all-in or nothing

按而家新更新，大家會揀重擊斬斧定黑角斧？

插頭噴火講再見

琴晚插左幾次角龍好爽，終於叫做正常返，叫做多一種攻擊技

新個斧用落唔錯

琴晚試下棄高耳 推高攻同屬性咁出
打中弱點扣90幾～100
打咗好耐都仲有白斬

谷到龍屬強化5都仲得喎

上到230就到頂

屬性有上限，我玩弓就係基礎數值*1.3就封頂，暫時玩屬性弓無一把用得著屬5 4已經推爆晒
唔知斬斧係咪，要試下

邊度有得睇屬性上限係幾多

巴哈話係1.3，我自己試過都係
即係青瓜斧本身180龍，1.3倍=234，龍強2已經max 左

自己插多幾粒珠試下
睇下到邊到會停

咁重擊斬斧滅龍瓶會唔會有影響？

炎王斬斧仲有冇前途

要玩屬性 攻真係好低

仲留守緊juno斬斧

係時候換畫

juno斧都有佢既優點，
唔洗縛匠、剛刃、無擊，
有位插重擊爆部位斷尾，
唔洗睇斬味，
攻擊力低d但靈活d, 我呢d懶人就好鍾意用

其實依家用斬斧配高耳仲係唔係必需

你熟隻龍都可以唔洗，但高耳左連技爽啲

咁麒麟係咪唔洗雷屬強化

想問下各位重擊斧應該落屬性會心定超會心？
見佢滅龍咁高係咪玩屬性會心收益大d

我用重擊斧打條柱狂爆擊 咪同0%爆擊既黑角差唔多

黑角又要保住白斬 煩到。。。

未三級客製的重擊斬斧其實好唔好用？

其實本身已經唔差, 本身佢加會心同攻擊力唔低, 仲有420滅龍瓶
當然3客制之後就更好用

客制咩好

用緊1會心2血

我都係

覺得一會心已經好夠
加完一次已經有25%

配埋弱特同其他技
都差唔多100%會心

我呢兩日試咗配埋精神抖擻同攻擊
面板已經過50% 會心

配2吸血就打得穩好多

兩吸血同一吸血分別大？

客製吸血1>1.5>1.75(好似係)

我會1 攻2

加糟位好似好過攻

防具唔夠窿咪客製窿

而家玩重擊斧配耳塞5，弱特3，龍屬性4，屬性會心，看破3，集中2，匠3，無屬性強化

有無提議點改好

唉 掙扎緊黑角斧客製會心定回血好

巴打你地點揀 冇both

配裝？

爆鱗頭B
火龍身B
蒼火手B
大馬士革腰B
死神腳B

耳塞護石

琴晚死鋤角龍黑角終於整左把惡靈，跟手搵滅盡試刀，最後出埋滅盡龍寶玉俾我，開心到呢，仲未整斷滅的一閃

恐暴斬斧定角龍果把好？

睇自己打法啦，個個人唔同，想穩陣d咪回血

我自己會揀回血，始終攻擊同會心都有裝備搭救，吸血係冇其他野做到（滅盡龍技唔係好算）

冇無擊珠就青瓜
有無擊珠就惡靈

咁重擊個把呢

大家打歴戰恐暴龍打成點

團戰輸晒，最後自己長槍solo 都打成23mins

用黑角斧斬唔出黃字係咁負會心
單刷要用雙刀/銃槍打先KEEP到15分以內

勁撚難打中 同埋加咗3lv回距長命好多

同人打無贏過
用弓solo最稱心 最慢都係15分鐘

勁 打佢用弓好易死

我都未整...要等其他巴打指教

架仔用重弩擴散彈2分16秒

好癲 有無巴打知佢d裝中文係咩

打啲勁高先打中既怪都係唔好用斬斧
今日試用太刀打幾好，有無同好？

把恐暴斬斧係咪無咩睇頭？

唔係啦

我用咗兩日覺得唔錯
用返平時角龍斧套裝 不過加高龍屬

不妨中出多啲，輸出都唔差

唔中出不如唔好玩

高手8分幾鐘solo歷戰恐暴龍，佢d連段同碌地迴避睇到我呆左

弓手想轉玩斬斧 如果追求大力 係咪玩中出？

唔係，追求連技好啲

請問吸血嗰粒珠叫咩名？

痴撚線
用恐暴龍斧 識貨

睇下樓上條片

中出要睇timing, 如果條龍嬲緊或者準備大動作郁都好易俾佢fing落黎，得不償失

玩斬擊斧應該係追求穩定的連技輸出，有機會就中出
更新之後中出的威力係唔差的，有架仔用浮空龍斧推爆破同會心，著化合衣裝，中出鋼龍一野破1200傷害

可惜浮空龍把斧太樣衰, 不了

浮空果把先靚
不過要係女角

個心形...

女角都唔想拎上手

佢個傷害只係靠化合爆破
完咗果下之後 見佢後來幾次中出都做唔返咁高傷害

其實有集中係咪好啲

用左重擊斬斧+集中之後再用角龍斧就會覺得好大分別 儲高出力快，keep得耐

我覺得劍模式 多用圓形技上氣已經好快
又可以reload 未必有呢個需要

而且中出之後有變形CD 集唔集中都係要等/reload

但黑角超級裝好難取捨

係唔錯既，不過同我套雙刀裝一樣技能
所以先轉下其他技試下，真係返唔到轉頭
依家把黑角斧打左入冷宮

黑角斧高攻扣多好多血

輸出係差好遠呀
睇你自己邊套順手d囉

抄左TA個套恐怖龍, 中出鋼龍頭每下4X咁扣好爽

真
活用變形仲好
只係中出既快感太爽
成日零距離食招

浮空爆破劍斧要點砌好？
我諗左兩套 主要分別係
第一套係匠5 看破3 精神抖擻2
第二套係匠3 看破5 精神抖擻0 集中3
兩套都有達人藝 弱特3爆破3屬解3力解1
邊套會好d

爆鱗龍頭盔β
鋼龍恐懼β
帝王腕甲α
戰紋腰甲β
死神腳跟β
耳塞護石III

剛刃珠1 痛擊珠1 攻擊珠2 無屬珠1 達人珠1

耳塞5 攻擊4 看破2 弱點特效3 無屬性強化1 剛刃研磨1 匠4

如果呢套得攻擊*1 無剛刃係咪唔洗玩

第二套好似正好多

我會揀第二套

未必嘅，但最好有快磨，條白斬好短，磨刀會密啲

冇兩粒攻擊珠意味住冇會心加成，如果係咁我會學上面另一個方案，唔要攻擊，轉慘爪腰谷看破，你有達人珠就更好。

我有四粒達人珠
如果轉慘爪係咪唔要攻擊珠入晒谷7lv 好？

冇錯 但巴打上十世做過啲咩嚟可以有咁多粒達人珠

達人係唔算好難出

其實唔難

打咁咁耐一粒都冇

原來我有五粒
谷到7lv

我得4粒

新手留名

終於有第一粒痛擊珠，太感動了

有冇人share下青瓜刀裝
暫時用呢套 刷到攻擊珠應該會棄集中上攻7

龍屬強化lv2就max?

yes

好似麻麻地

有2粒
我要達人珠呀

達人我都係得3粒only

刷到就棄驚

本身想玩鈍器 後尾發現廢既
依家砌到咁

有咩關係

迴距耳塞裝
客制會心1次 打弱點100會心

3粒1級珠隨便換

打麒麟換頭換護石可以耐雷耐暈

刷到唔想再刷

請問清個客製吸血即係點？求detail

每一下攻擊都會回血

請問係珠定係防具技能？

武器升到最終後
工房會有多一個客制化option
要猛者/英雄龍脈石(打歷古調查任會出)+唔同寶玉

咁唔怪之得我唔知，因為我未到，Thanks

頸都扭斷

有冇套裝介紹有齊耳5弱3集中3匠4/5?

黑角斧客製+攻 / 會心 / 吸血
你地會點揀？
暫時用緊太刀套裝，得弱特推會心，唔夠攻珠 / 達人珠

有無短縮珠同痛擊珠

爆鱗頭 2耳
鋼龍身 2匠
死神手 2集中
大馬士革腰 1集中
死神腳 2匠
耳塞護石

加粒痛撃珠

按圓就冇左精神
用力量解放配紅煙都可以做到幾乎無縫百會心
仲有超心二4破龍1血

三破一血先岩
通常煙完左
你玩不動好快就出解放
到解放完又到煙
looop

清你應該戒下J
隻手震到咁

來多張

左邊仲震緊喎

是但影
睇得明架啦

眾攝影大師（屠龍者）

巴打震到咁 廿
健康要緊呀 保重身體啦

我自己揀咗會心
黑角斧本身負得太勁 成日扣攻擊

係會心抵加

攻加得太少

同埋我覺得就算+攻都會因為負會心而冇咗
所以直接推爆會心仲好

呢個要用3粒痛擊珠？

屌打錯
爆鱗頭轉龍王獨眼
大馬腰轉爆鱗

不過集中上3就要珠

點砌嫁
我之前想砌臣,高耳,屬解,爆強,但冇解放珠

呢套都要解放珠 要埋高耳我就真係砌唔到喇
第二套係炎王頭b手a腰a 大馬士革身b 麒麟腳b
5粒達人珠 1粒集中嘅珠 1爆破珠

有無清知道紅色句野點解？我粒無擊珠裝唔到，話個插槽唔得

你個窿係1lv窿，無擊珠需要2lv窿或以上

請問點可以將個窿upgrade到2lv或以上？

斬斧有咩武器用3粒猛者客制到勁過rare8武架 弓同穹玩到悶

重擊

防具冇得搞
武器就可以客制強化

我把重擊客製左吸血同會心，剩低一個大家有咩意見？

玩浮空龍解放再火龍兩件會心高唔高攻

因為重擊無白斬

唔清楚

火龍屬性會心計 冰火水雷龍

異常屬性 要搵熔山龍套裝

Oh no

呢幅武裝點睇? 好似係最高攻既裝

攻擊力係高，又多珠位，著不動打TA應該唔錯

不過冇耳塞打爆鱗呢d真係難搞

我冇佢咁多攻擊珠，會換走渾身護石做攻擊護石推到攻7

日本仔癡撚線之作，4人虐待爆鱗龍

新入坑想問其實刷歷古係味耳塞裝
跟返1樓嗰個推薦最好

耳塞護石3粒炎王寶玉刷左二十條都未有

試下做哂啲週任
然後拎金之龍人票據去鍊金

寶玉鍊到架咩？

除左恐暴龍外乜玉都得

呢條柒頭拍親d片都戇鳩,
之前仲教人砌弓裝d最重要既技都冇
玩黑角斧冇高耳都算啦,
竟然冇匠冇剛刃,冇剛刃珠拍過渡裝就唔該裝快磨啦
如果佢護石用匠3,加個快磨就岩啦,
不過精神抖擻技術好既真係好岩劍斧用,
因為佢除左跑步冇乜地方雖然扣氣,
抵用過達人好多

把野發藍光好撚型 但實用性唔高

話說斜波直接R2
劍mode斬一刀再接屬解
唔識變零解

斬起三個隊友飛天一齊中出

上左力先得

2.0更新
劍：跳躍屬性解放突刺可承接零距離解放突刺
未上高出力
高低差可以直接零解
斜波唔得

上面條片咪就係高低差未上高出力零解
但係斜波唔知點解唔得

標題黨 著左迴避先1500
啲技仲要砌到咁

好多香港人拍的MHW片都係CONTENT FARM或者左抄右抄人。
仲要成日拍埋D過渡裝影片, 過渡時期人人手上的裝備同珠都唔撚同。
你有珠砌果套唔等於我有。

日本仔呢方面真係拍片有齊原型裝、過渡裝同完成體係「同一條片」度,
入面自己都會解釋得清楚點解最後會選擇果D技能。

不過算啦, 拍垃圾片大把傻仔送VIEWS送錢俾佢駛,
接受現實啦香港人。

請問每周任務做完攞左一次金龍卷，再做係咪無架喇？

等下星期，一星期只可以拎一張

Thanks

好似係聽日定後日reset

4月6號喪刷金瓜

我未到客製強化，唔敢打住

斬斧打金瓜簡直係惡夢

點解我打完青瓜加工房仲未有恐暴斬斧嘅路線圖嘅？

青瓜斧係直接製造出 你睇下

又係尾二

重弩攻守兼備
然後慢慢落就係TA高傷,再落偏防禦
斬斧傷害係好夠
但毫無防禦手段
用來打一貓歷戰既話
簡直係破斧沉舟
冷門真係無可厚非的
俾我FF的話
我覺得儲滿瓶有出力限制解除會好好多

一貓歷戰真係好大壓力

原來都玩咗成600場
聽日轉會玩大劍了

死！好驚，好多人已經HR百幾二百話棄game，我無乜時間打，依家先50幾，點算

實有人同你打架喎
唔駛驚

不過依家網上嘅都係日本人多，台灣第二，香港先第三

主要都係自己班fd玩
每晚玩得幾場
而家hr10x

要一痛擊珠同一短縮珠
要再保命就達人換晒做體力/加護
要攻就換走短縮用超心, 再用武器槽加多粒超心

有冇LINK 參考? 我係斬斧新手...剛上上位冇耐....
謝謝。

諗緊角斧客製會心定吸血好，統計吓用角斧嘅劍斧弟兄用緊會心定吸血？

吸血不動衣
強行抽插佢

我都係跟第一頁啲裝咁砌

HR100 都未有剛刃珠

全部都係飛燕珠

我HR100左右先打到，巴打加油或者搵婆婆傾傾

搵完個阿婆都係開飛燕珠

想問如果差毒妖鳥同火龍未有大細，打活動個任(5隻一齊)可唔可以淨係打咗毒妖同火龍就收工？

剛刃多到要攞嚟鍊 反而差唔多400Hours一粒達人珠都未見過

有2粒達人

攻擊珠就真係無出過

苦惱緊 黑角斧出攻定會心，而家得兩粒達人珠，客製會心都係啪兩心珠都仲係負5%

而家套裝係

爆鱗頭B
鋼龍衣B
炎王手A
爆鱗B
死神B
耳塞III

剛刃，無擊，痛擊，研磨x3, 加護，攻擊

換慘爪腰就換走加護同攻擊，究竟推唔推會心好

打錯，腰係滅盡腰先岩

歷青要全出保命先過到

青瓜剋住斬斧
中出果陣 跳 火車 轉身 全部有傷害判定
咁樣真係唔公平

我自己揀咗推會心

乜鬼達人珠，剛刃珠，攻擊珠，英雄龍脈石斧，全部都係傳説黎，我打左140個鐘左右都係得兩粒無擊珠叫做有用

我都揀推會心，成套裝都齊，不過係無達人珠之嘛

會心x3

我打左180個鐘儲左好多珠就去搵婆婆，洗左100粒左右，有達人珠x2, 痛擊珠x1, 攻擊珠x1

而家有4粒達人珠，3粒攻擊珠，但一粒英雄龍脈石同超心珠都冇

利申：一直玩斬斧，強弓珠貫通珠散彈珠砲術珠同其他英雄龍脈石全齊

我而家有6定7粒達人
但一粒攻擊心眼炮術增彈都無

增彈我都有，係咪逼我轉武器

新手斬斧，睇左頭po無追晒，請問啲技係咪都係咁上下? 我團戰多，想要保命技多啲 有冇高耳裝推薦? 同埋用邊把武好?

黑角斧除左第一頁超級裝備仲有冇更好選擇?
攻撃珠得兩粒,達人有3粒

睇人地用拮拮打青瓜好似好易咁，斬斧就完全無呢個可能

900留言了

耳塞5 (耳塞護石+爆麟腰)
集中3
體力珠 x3
研磨 x3
回距

juno刀就唔駛要匠

長槍打咩都輕鬆，就係用時間換技術。
玩鎚同gp盾斧的人先要佩服，絕對技術來。

太刀自從見切改左就算啦，
鳩禁都成功。

要整返把拮拮試下先

中出仲爽 但我諗無客製回血都幾難贏

好靜

Update完一段時間多人玩斬斧，呢排又靜返

終於出到剛刃喇

係咪可以摵甩d鋼龍身同死神腳

終於砌到黑角超級裝備

邊套？我玩重擊斬斧都玩到悶悶地想玩下惡靈

置頂個套

聽日有新龍打，叫爛輝龍

仲有新玩法，16人圍攻，又新武器又剩

重要更新：

- 對象為歷戰個體時，若重覆使用閃光彈，有效時間將逐漸減少，最終閃光傷害將變得無效。

- 由於歷戰個體對閃光彈的耐性上升導致難度提高，故向上調整歷戰個體的調查任務的特別報酬。

- 危險度1的特別報酬有機會出現「風化的寶珠」。

- 危險度2的特別報酬有機會出現「閃耀的龍脈石」。

- 危險度3的特別報酬出現「閃耀的龍脈石」的機率上升。

好滾動，打到把進階版惡靈！！
可以客製兩次

輕鬆正會心

客製會心+吸血？

金光閃閃

好似原版好似好d，多個洞塞珠，
不過呢把客制兩下又加防（有咁多英雄石先算啦）
再刷下睇下會唔會有把回心多返或者3 lv洞

點打到進階

打隻爛西龍
打贏左會派一堆武器

係，隨機出

但暫時我刷到d同名武器數值都一樣，唔知係咪真係有唔同數值組合

我都係
打咗一晚 同名武器數值完全一樣

好似幾難中
仲要中把斬擊 中其他就得物無所用

我中咗角龍 多惡靈少少防
都唔覺有幾大分別

我中浮空
會心同防加左
但無洞...

佢係R7多一次客製，你都可以整返個珠位，佢冰屬同防都多d, 又唔需要英雄龍脈石，肯定係完勝惡靈

我客製左會心+吸血，一陣搵滅盡龍試試刀

玩下其他武器囉，玩完就知斬斧玩家幾偉大

中咗把金色的劍斧。角

個。後面個字 係咪就係原本果啲龍

係，即係惡靈

有d武器係用屬性代表

即係有啲要估 有把唔知咩。雷

鎧羅 XX·賊

我都今曰出到剛刃，但係一粒達人珠都無

斬斧攻擊力又唔算最高
但係要求走位同埋祿地技術高(無咩step,只可以靠X)
step close又無
睇下人地弓,唔睇弓,咁上下機動性既仲有盾斧,但人地解TMD
我地得指甲挾中出

劍斧的辛酸

兵器排名榜尾二

有冇搵婆婆傾傾？達人珠應該唔難出

婆婆好似無達人珠鍊架喎

擺明係叫你用下面果隻抽獎

死！唔識點抽奬添

我間中會用呢個方法洗珠,不過真係要小心

好煩，都係繼續打算

今次爛閪龍活動有無邊把武可以取代惡靈同重擊？
把金角多一個客製但少一個洞，睇落其他都平平無奇

聽講有把R8麻痺斧好強

用黎打爛輝龍就正

出咗一把 解放加埋強化 550麻屬又有強擊
真係用得過

我好似出左把眠斬斧 ，想問下金防具有無套裝整得過？

眠屬唔高wor

個人認為金頭金身比較好用

金頭 加 奇撚腳 開滿屬解
金身 有兩格超會心防暈
配隱藏屬性如果推到會心率係幾理想

雙斬斧

1001hunter